20191209 鄭若驊疑跳船被夾上北京 政治前途玩完

20191209 鄭若驊疑跳船被夾上北京 政治前途玩完

其實諗唔明點解會俾人夾返北京
除非佢7到政治庇護都唔識申請

喺英國比人𥄫到實？

佢無犯法 邊有得申請政治庇護

佢屋企人同全部資產係哂香港 比中共渣撚住對波
做得中共走狗 想走？ 唔係咁易既

一個正常人，都識得分散投資啦
放d係美帝，放d係英國基本啦
何況一個專業人士？
臨走之前叫老公飛返支那大一頭半個月先
跟住香港嘅資產由鳩得佢充公啦
香港俾個咁嘅7頭管司法系統真係喊三聲